［超能力自選］心靈感應 VS 瞬間移動

能力描述：

瞬間移動：
類似jumper 咁，去邊都得，幾乎無冷卻時間

心靈感應：
類似X-MEN 嘅X教授咁，可以閱讀任何人嘅腦袋。諗緊乜，做過啲乜都可以一清二楚。同時亦可以心靈控制，並可同時控制多人，但心靈控制係有限距離，被控制嘅人離能力者越遠，效果越差。

兩種能力都係根據能力者既體質發揮

體質越好，恢復越快，施展嘅能力越強

瞬間移動單程距離越遠消耗越大，同時體質越強，每次消耗越少
自身接觸住嘅人可以一齊瞬移，但消耗雙倍或以上（根據隨行者體型）

心靈感應控制能力嘅時限同效果隨能力者體質而定，控制目標越遠/越多，消耗越快。如果近距離控制單人，則易如反掌，控制時限接近無限

連登仔會揀邊樣超能力

心靈感應
瞬間移動

諗住心靈感應係係咁而知人諗咩
聽到人心聲個啲
屌你 加埋心靈控制
仲洗乜揀 根本屈

瞬間移動真係冇乜好發揮，又唔係趕去救世界

可以用嚟返工

心靈控制老細加你人工 做都唔駛做

你睇x men 都知professor x 勁過快銀幾個層次

有超能力都仲攞嚟翻工

瞬間移動就算包埋隔空取物都未必有得鬥

剩係讀心vs瞬移就有得講下既
加埋洗腦仲洗諗?

我唔鍾意瞬間移動 因為我成日諗你移動目的地有舊野喺到咪會死

各有千秋
隨時周圍去 同 控制人 都有唔同可取之處

用黎做速遞一定好好搵
心靈萬一控制唔到咪仆街，始終叫做要靠人哋

silver算係瞬移咩，佢唔係只係行得快咩

依隻先係瞬移，不過層次再低D

醒唔起呢隻

有瞬移既話 世界就唔再係局限係地球

控制個識瞬間移動既人帶埋我瞬間移動
其實心靈感應屈機好多
靜係讀心已經夠哂屈佢仲要可以控制人
玩大d可以搞到世界大亂
亂咁控制人殺人,自殺,亂渣車,撞飛機
去支那不斷搵支共黨員獵殺又得
務實d用黎傾生意/sell野可以知人憂慮d乜
知道條友一定唔會幫襯就唔好哂時間
仲要唔洗接觸可以隔空
閱讀任何人嘅腦袋,姐係佢讀過書=你都讀過書
咁得啦,即克去hku附近坐低
睇哂所有學生教授記憶
然後考dse再入返hku咁我就可以讀到博士啦

入銀行金庫拎錢

心靈感應

可以做神棍呃飯食

有咁勁既超能力仲想考返個DSE

一定揀心靈感應，溝女食女冇難度。

被人影到成世都要走佬，我直接心靈感應操控銀行老細幫我轉帳唔好？

係想做狀元再做博士
講出黎都型d啦

心靈感應叫人畀仲好，冇犯罪記錄

心靈感應個壞處係控制嘅人數如果太少 萬一做咗d壞事比人遠距離圍住根本冇乎 個人安全比較難操控 除非你確定自己做野完全冇留底任何痕跡

瞬間移動基本上對安全係99%保障 世界咁大 你又冇出入境紀錄根本冇可能知你係邊 但瞬間移動能力太單一 無辦法可以大改變你生活

瞬間移動
環遊世界同係深山野嶺隱居
間中瞬移返城市買日用品
心靈控制都唔錯
但毒撚唔會同人接觸
所以得物無所用